仲有九月一機場 聽日我得一樣野同你地講 就係不被捕！

唔好比人拉！
唔割
有排玩！
同佢十一慶祝大壽

推

聽日遮打見

8.31不是endgame！大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？
不要被仇恨支配自己，時刻保持警覺與思考
-

大家冷靜！！！

唔好比人拉 我地有排同佢玩

收到未

推呀！做乜都好 唔被捕就得！

唔好比人拉就的

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel